大家咁痛恨港女嫁鬼佬都係因為對住鬼佬就貼埋大床，對港男就嫌三嫌四要有車有樓

講到尾都係樣既問題

揀鬼佬好正常姐

你條死變態佬我咁耐既沉底post都推返上黎想追蹤我有咩企圖信唔信我搵差佬拉鳩你